梁子超：相信新冠病毒已擴散至整個油尖旺區！

呼吸系統科專科醫生梁子超表示，今次新填地街的唐樓爆疫，政府採取的防控措施是「被動」，補救措施屬某程度的延遲介入，相信新冠病毒已因應人口流動，已擴散至整個油尖旺區，預期該區未來仍會錄得多宗個案。

他指出，當局除非倣效內地封城的做法，斷絕人口流動，否則單靠強制檢測難以達到小區清零，以香港目前的情況，可以透過密集式的重複新冠病毒檢測，若該處出現繼發性個案，便繼續進行檢測，直至找不到任何確診個案，而且嚴格配合社距離措施，才有望截止隱性傳播鏈。

專家食屎.jpg

唔會斷到傳播鍊嫁啦
自求多福啦

因為人口流動就擴散至全香港啦已經，住油尖旺既人都會四圍返工

停工囉

其實當時中九龍幹線地盤有多人爆疫已經出事

係果頭返工係唔係已經玩撚完

仲唔快啲學大陸咁落去長沙灣道丶荔枝角道丶太子道西丶亞皆老街丶漆咸道丶窩打老道丶西隧封路

成個油尖旺咪又係得40宗
緊本就唔駛理

快d開返關

回港易停咗未？

叫左封關架啦

咪玩啦 斷絕人口流動

果度係油尖旺 人多商場多
封區 香港地點樣剩係封一區 係咪過海剩係可以行東隧
黨鐵要飛站

一直全香港都有

香港咁撚細 講廢話

都係要番工

9鳩多過呼吸系統科專科醫生

收撚皮啦恐懼撚

雞蟲gg

Tldr
啫係星期一駛咪返工？

lock down

熱狗：恐懼撚

市民：？？？

中共劇本
全民檢測斬件上

金鐘月台: Hello

支持封城

建興大廈要封了

封區啦

開關啦

廣華醫院。。。

敢唔敢叫果欄收檔

封晒成個九龍囉

JUST DO IT

大陸每日過百宗冇都封關，唔使咁緊張喎

咁講全港都有返工群組架啦

講到世界沒日咁cls
根本一切好正常

你封咗深圳個關先啦！

磚家！

人地柒婆同病毒講好6點前港豬逼mtr返工唔會感染lo

呢幾日都係二百幾宗
整個油尖旺區得幾個幾百人住？

有本事就封街市

一早擴散到全地球啦
重油尖旺

有一條友搭過黨鐵都收皮啦
驚閪

唔封關，要返工，禁堂食，再媚共

忙住用國安法拉人, 唔係中國會滅亡
抗疫呢d小事放埋一邊先

咁快啲封左條彌敦道啦

好驚停工未

街我就照出㗎啦

即刻停晒鐵路同公共交通囉

唔停, 佢講閪咩！

屌你正吖喂

陰撚公 十幾廿幾就話擴散

啲「專家」已經痴哂線
當哂鄰國咁玩小區

返工以外唔出得街

我要返工

重現地鐵深水埗直通金鐘

唔撚封關嘅結果

剩係留返個太子站俾你轉車
但唔可以上去大堂

之後太子直飛金鐘
觀塘線太子直飛何文田
東鐵線九龍塘就收皮
西鐵返返去南昌做總站

就咁講都覺得成件事好撚痴線

淨係封紅隧西隧個畫面已經好睇

至少要封左個四方形中招個bloc先
又搞到過年都無餐安樂茶飯

應該屯公，青公，獅子山，大老山以南，
油塘以西既既九龍，新界封晒佢啦

d樓密麻麻，應該當做一個整體去體囉

重視一年前嘅特急列車

重現

一日得果3X宗講到好似核爆咁撚樣要封區
之前一日100宗你唔撚封晒成個香港?戇撚鳩

我既訴求係返工，你紅毛泥封西咁港豬點返工

班垃圾雞蟲同北姑一早已經將病毒傳咗去其他區
陸續有黎啊 屌你老母

東柏林

成班雞蟲扮睇唔到 疫市繼續生意興隆

食屎啦又出黎嚇鬼

似撚足東柏林只准轉車不准出站

羽毛球拍

港豬準時返工

九龍城寨

冇記錯黎生係港島返工

屌你咩, 諗住出旺角買野

聽日去行下朗豪坊先

其實佢只係諗緊方法變全民檢測

依家就呢個範圍大廈有一單就強檢
之後就全港範圍大廈有一單就強檢
再之後就有一單方圓百米強檢

只要繼續有回港易，每日俾咁多特權人士從支那免檢免隔離黎香港，黎到可以即時周街走，確診數都肯定冇可能回落到！

其實一早的起心肝
全香港非必要行業關一個月

我諗都會做到清零

又要奶上面、又要耶蘇上身俾海員換班
領事又唔使檢，呢一波都唔知點出返黎

屌，商場閂哂、全香港啲病毒朝早唔會返工加啦

之前慈雲山爆咁勁都未敢封區啦
油尖旺對交通商業各方面舉足輕重
我唔信敢封囉

好似大陸咁封街、封小區應該會

我屌佢老母呀， 今日屯門b3x站竟然有人排隊， 西鐵沿線仲有人入化妝品裝箱

話左要全城停工同禁足一個月啦..

死都唔做

封關又唔敢 停工又唔敢
淨係識叫人停晒所有娛樂然後去撩鼻

議會無反對派都搞成咁

封左旺角至尖沙咀港鐵站先

油尖旺由疫情開始一路都多人中架啦
瞓咗幾耐啊 專家

真

你睇下日日咁多人返工，就知擴散跟本完全冇可能斷

HI 黎生

外國未又係幾十萬人咁上根本除咗死咗嗰0.01%人其實對正常人冇乜影響

成個圓方都係？

講果個人仲要連口罩都唔識帶

今次件事都好睇到 d所謂專家全部都係廢

唔封關
d人又繼續返工
封食店搞到d人要係街度食野

咪就係咁囉

當初慈雲山仲誇張啦 慈正 慈愛差唔多棟棟都有確診

封ICC啦

影油麻地停車場班友睇路

都未過百宗

食屎啦專家

講真其他人咁講一早拉得啦

咩造謠

d所謂垃圾專家亂咁講就無事

唔會停

個度仲係各區小巴去佐敦既尾站

借機再推安心出行同健康碼

專家不如話香港，九龍，新界都有cases

繼續
不過就封區先

黎緊係咪旺角有花墟

咪封哂個區囉
又唔係未試過

中招先好，早的刷首抽

唔緊要啦
市民做得幾好都冇用
一直開關任人中出

堵路

又恐懼L

封區

相信已傳播整個世界

狗鉄播毒

夠膽停狗鉄

一日唔停擺可以永續武肺

講嚟有閪用咩，你一係就全城戒嚴，否則啲人都係會周圍走

又唔係未試過

明明啲封關撚仲喺到嗌緊封關
而家又叫人開關 好亂

唔係俾香港人睇架
佢地要效法咩小區隔離

唔係點推安心出行
專家

封區啦 咪撚搞亂香港

其實區區都有，只不過未發現